SHF拉打特攝魂展綜合POST850 等慢貨定益人去旅行

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

預計
8月27

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1

投資者睇路

日後有魂限

唔好推呢個

你老味1000蚊一隻diend

新貼，窮學生留名

哭泣巴

目標展品

笨大

預巴人不在 泣巴來頂上

我都去訓了

咁我一丁友推爆1001

屌你老尾，如果訂都要1000，咁我寧願衝現再貴多幾舊都5俾佢賺

btw想覆翻岩岩有位巴打問點解斷手有人搶 啲人拎黎做改件同備件

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔可以漏咗佢哋

到

預巴表示

早抖啦my sweetie

本身諗住打機戰DD 又死咗ser

當然啦，你估佢哋會有咁多日本朋友幫佢哋㩒呀

新post lm

時王大結局

聽日
學生哥/全職炒狗/無業人仕:

收工後上班一族

預巴

新人想問下係未連隻00r遲下都有得魂限慢貨

我係見過同一盒
啲圖差不多同一張
玩具描述：少玩，斷右臂，齊件，關節緊，95%新
類似呢啲

另外，斷手都賣$800喔

建議訓街比較穩陣

新貼留名

新樓主你好

新post留條鳩毛

撳唔到咪sor9ry當冇事發生囉
班fans無所謂

NEO DCD 啲分色想點呀大佬...

大碌巴

聽日點禁法

剛剛上過去望咗下
話咩咩如果訂購失敗，按照日本魂shop退款方法處理

聽日搶唔到Diend/價太離譜就等慢貨
Sor漏咗幾粒字

一齊等

搶到要飛日本喎

唔係話搶鋪頭開訂咩
我以為係

好撚擔心慢貨個陣點算

咁我get錯了

lm

限2先
唔知會開到第幾次定evol咁

再販是是但但

齊上齊落

等慢貨
Hazard輕鬆玩

限數都一定要F5大戰
禁唔到既話
兩大炒家又唔知去到十幾算訂價

點解龍兔要抽選屌佢個閪笨大

(唔知有冇ot)睇完zio想入番條腰帶玩下，見trinity 錶好似幾正應該入埋，想問下有冇邊隻錶係你地覺得好玩架？（zio-2好似冇乜特別，grand zio又太撚嘈
，同埋build 值唔值得入？

鳩騾已收皮,佢地撚識玩咩

搶個玩具慘過比狗撚

2有得一開二好正無腰帶都特登買左

可以睇下介紹

同埋點解見人faiz錶有兩隻款既？一隻可以打開，一隻就咁普通

Build配件好貴我都有條，佢一條過可以出曬三個唔同拉打嘅聲效好正，但係價錢真係有啲難承受

唔該

唔怕每次見到隻zio II watch就自動諗起莊吾望住海東救吳浩康咩

Build 成套野我個人幾中意，但強化型態d配件設計一般般

Build 腰帶好正但真係炒貴曬

三個拉打聲？邊款？

唔怕，白倉嘅弱智編劇手法唔會影響到zio II喺我心目中嘅地位zio II僅次於逢魔成為我心目中時王最型型態嘅第二名

同埋之後係咪會出埋劇場版ohma-form ride watch 架

暫代一天相信聽日就可以推爆post

一條過插到build,cross-z同blizzard

諗起可以坐定定等whatsapp watch the world burn就有啲興奮

大大力推

聽日各新手上水，全連登最大小圈子即將面臨各大門派上門奪取傳送門

咁又係抵玩

無錯 唔記得講我有個朵叫推po之王

950neodecade抵唔抵

真係會驚

諗嗰陣抵，比錢買DLC就

950條毛我就比

日本魂限開左，等港魂吧

如果你話依個就完左等現貨吧

950⋯⋯買廢佬好過，有找

我買左少少都好甘了

比你快咗一步 啱啱先搵得返港魂條link

我係新手，窮學生一名
想窮徵 neo dcd 真骨一隻

我都係剛剛先知依個form 叫Ohma

我成日叫佢圍巾佬

我今次旅行買左sparkling同四個樽

星期日到我行

正

不過日本我見熱門個d，例如支支冰同金銀 be the one 都好貴

加油日本已經無想像中咁多平嘢執

好快截 訂唔切

巴打星期日早d出門，好多人陪你飛

貴到買唔落手冰拳都好貴

一個月都無就截

我行左咁多日淨係見過兩隻e哥一隻我入左另一隻3萬yen

冰海DX貴過SHF

今次去主要想搵JOJO可動

好在飛早

CS未開大家咁快坐埋位開工嘅
阿頭都未訓醒

加油呢啲有機會執下

今日都係最後去咗訂盒CB09

阿頭要養足精神開時光機

我睇左點咩

差啲瀨屎

身上d usb 好易跌出黎，上次差d俾地板精靈食左

我嗰隻又唔鬆喎成隻都好緊

動物有靈性會吠鳩啲仆街

狗狗好波

藍絲真係狗都不如

人憎狗厭

狗狗咁可愛點會係藍絲

吠佢老味

respect
狗仔盡責吠鳩可疑人士

召喚大乳

好似全部都會有
__屋開訂個網有得揀魂shop慢貨

原來頭頁有講會有魂限 你地唔留心大乳整既野

感激巴打

警犬內鬨！

__屋 即係邊間 新手有怪莫怪

狗狗想咬jer

屌 笑到我停唔到

唔好意思借個位問問
小弟自己on9扭斷左惡布頭連頸個ball joint
請問各位ching可以點補救

手機響鈴來留名

By 我老公奧野壯(苟且偷生)

見到1000真係笑出嚟

轉名啦
唔夠一星期就到 謝囉溫

被逼害既少年壯仔

到老公條仔個外傳完左我就會同佢一齊離開

本身有大好前程既牙壯

我上個月收左隻全新千五，都係擺個pose就入櫃好驚整爛

都威咗半集，算係咁啦，仲唔滿意

白倉

唔捨得佢想跟埋佢去！

兩邊鑽窿加銅柱加aa膠

不過你喱個位直接加aa 膠好易痴死晒
睇下了唔了到個圈出黎，拎左粒斷join先
之後打莊定換join就隨你

通常都係銅枝幫推

吊腳褲

要唔要試返個失戀套餐 - 「靚衫靚歌靚早餐」
快啲忘記矮壯，投入新主角懷抱

Hi

最尾一集威返次拎左彩啦

sorry師兄 我睇得明 但係詳細做法係點 我冇改玩具既經驗

新手聽日想衝Neo Decade現貨 想問呢個價屌唔屌得過

在下窮學生一名
同問

好重鑊氣

油王依啲基本野冇訂

I know that feel
一齊幫手留意下

哇屌都成15算 九孤都幾佛心其實

深夜派膠

唔撚明點解咁多人要

用維他換

一齊努力

200盒維他鮮綠茶換DEAL

得你飲

轉售出去$6盒都賺到笑

佢著就接受

結左婚那來失戀不離婚！

49集劇透，高潮部分片段，高清重溫

兔兔同廢老都九月到，就嚟等唔切

新手留名
試排NEO DCD

希望有ching成全！

求大貨攻略

昨日csm劍送到黎了

但係個比例好怪
卡、劍都好細

似小朋友玩具...

整到太真
一陣成班黑警衝上嚟砌生豬肉

早呀，預巴
排多隻俾我，我瞓多陣先

去廁所排就有

明明rx
激光劍又真又長又粗

冇理由劍嗰把劍
短到咁...
成把匕首
啲卡仲好細張...
之成套劍卡
大張好多...

大家都係新手，幫幫手

哭泣睇場

其實有幾多人訂咗十月？

叫聲大佬

大乳嬲啦
好唔慣你個名隔離冇左黃色
哭泣幫緊你咋 等你今日唔駛答問題答到暈

哪有嬲
新手邊噉

一車車新手開始進場

路過留名
睇完Zi-O好想訂條Ohma Zi-O腰帶
但日本Premium Bandai好難開acc

開開心心睇玩具

可以去舖頭訂嘅

早啊大乳
屌唔使返工都咁早醒

生理時鐘

走啦

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

返工唔見我自然醒

仆街了

一星期就會回復正常

我都想知

我都想知自己幾多月

下星期返學了又可以玩亂佢

等大貨不了

雞雄哥 來淫賤派對

即管試下搶
搶到當比個機會自己去旅行

搶唔難
俾錢果下煩

credit card

唔收海外卡就

damm it#nosee#lm
試下先囉

加油

早

多嘢做姐又屈我

恭喜已練成港奴時鐘

一早起身去玩

出曬事七半自動醒

米王早

有嘢整都無諗過咁早醒

聽住先

地盤8點開工

多女做姐

係今日了

等咗半年

新年前多嘢讀到死

又引戰

希望轉頭有得拎

哦

派彩起碼下午啦

大乳你舊個隻出土未

早
伸手會員報到

想問隻真骨鯛decade到左未同衝現要幾多
小弟初入坑窮學生

你個隻未寄到

一齊伸手一問

寄完再寄

同舊版有咩唔同

想用廢老單換真骨neo decade 我可以補錢

聽講少個頭

舊版會否平返

玩串啲想用真骨neo decade換初版真骨decade

手持廢老單可換幾多罐午餐肉

最多加多隻ultimate kuuga換喇

世界大戰
新手點可以錯過

呢啲就睇下算
同你個名一樣

廢老特惠 買3送1

買3不了

孤注一扭

我堅信港魂會開既

上星期放假放到忘記咗開

今日應該醒瓜

不了
賣家居用品重要啲

成日賣tee 賣咕𠱸

賣水樽 不務正業

正業個d又一開就完

龍珠仲有貨喎

嗯.... 9月布洛尼到埋可以停下了

好眼訓 點解我又要翻工

大波波

大波依加一街都係，已插到699，抵玩價

4月果隻

係要唔要入返隻？

不了
戲都無睇

我每朝都諗依個問題，之後望下d橙色單同手機上既電子單，嗯，係時候起身返工了

hea 睇一流，9叫齋打無劇情

新手留名
新手想入坑，請問係咪今日可以訂獵騎同金銀創騎
點訂法

我見itunes 有諗過買唔買嚟睇好

都叫買得過，近年劇場版少有地打得多

找咗卡數先再諗

找咗我條過夜數先好喎🚬

日本個邊

厹早晨

二叔

早晨

夠鐘拎貨

兩位早

訓醒已經九點遲到了

遲到成為風土病

有女上司照住，怕什麼！

拉打post睇預巴個名唔係黃色好唔慣
見到黃色名就以為係預巴
點知今次嗰個係another 預巴

我都諗住等多一兩個星期港魂
如果唔開就唯有搵舖訂了

新手多多指教

開就買個留念

尋晚已經排哂長龍等你答問題

預巴？我細細個就聽過依個名啦

屠緊龍/被龍屠緊

繼續吹.gif

勵志故事

就快做腦細

你就好啦
無單人士

泊巴有你 唔洗訂嘢了

慎入

講起屠龍
有無人組隊一齊打凝冰

條摟屌腿

屌係公司,又衰鹽濕

晨早整啲咁嘅嘢

尋日先預購

初出果陣$1500 一套都狗衝

四重俾啲咁嘅我睇

仲好過夜嘛嘛

9月6出
係時候要練番

霧子交比你
等我餵飽你老婆

諗住開個日本ac搶下，無電話，算

11點

夜晚整張秋田過你嘆

係啵又係時候買芒亨

嬲

又串
開始多返少少啦

正

唔知點變個電話返黎

好有彈性

冷手打返個熱

呢層就

等老板開訂算
佛系

btw
慢貨其實限1

佢個pat 同雞排妹有得fight

新入坑表示好擔心

年年都係咁

屌奶聲 港魂等維護完先開DX訂？

新手一問
請問真骨雕NEO DECADE是否今天正式發售,如是,邊度買唔洗食炒?幾錢?有SAD有無得換?舊果隻有無得買返?
或者有無巴打好心原價轉讓,窮學生求成全,自玩非炒
只限去我屋企門口交收

範例問題

新手窮學生同求助

係咪得返鯛魚燒未開

豐澤單

月讀個芯

月巴讀錶芯

在職貧窮人士求助

無問題, 請問你屋企係邊約炮ok?

來淫賤派對

30號可以止下癮打冰咒

地板精靈已上線

地板開始多人

日本抵玩啲8000幾yen入埋隻格比達加埋先700幾

之前試過同地板精靈玩左十幾分鐘成功搵返hazard枝兔仔樽
地板精靈好可怕

用膠盤玩

搵個爆旋陀螺盤兜住

連狗你個野壞壞地呀

一人買一個啦好高科技 跌咗唔會搵唔返了

電話睇你自轉個層數亂左
電腦又冇事

表示正常

開波了

搶到都去唔到

ser皮已收

冇份參戰

攬炒

日文內地真幸福

留返隻俾叔叔

我要00R唔該

第一秒放左入cart就死ser
俾錢中

00明天呀

講定先

新手一問，今日賽事除左自己去現場拎貨，仲有冇其他方法？
有冇得比授權書幫手拎？

黑貓本來上星期六出既貨 今日問夠膽死同我講可能下星期二前先到
愈黎愈慢

好似無

DED暫時無曬

上次應承一星期內, 今次成九日
比$40再自己去九龍灣自取吧

我訂既係csm醒劍
都係等佢送黎方便d

唔係後日咩？

原來唔比用信用卡比錢，無得參賽
㩒到比唔到錢

我留tg比你?

留

楽天pay, 信用卡都唔得嘅
便利店俾錢算

謝謝

新手記錯

薯粉中辣

勿演 凍撚茶

入左落cart但無日本信用卡比唔到錢ar

今晚送外賣比你順便約炮

今晚已約好

同真花？

哭泣巴
交收

我都想同真花

人間有情

想要ded

等慢貨

隨緣

好驚慢貨都

係愛呀

慢貨大軍

所以先講隨緣

有快玩快

SSP有犬堵路

仆街未收到CSM劍 明明話星期六送黎 到而家都未有有冇人同我一樣

一齊

黑貓閪冧

you are not alone, 打過上去問 話bandai比左5-9日時間慢慢送 分分鐘等到9月頭

樓上有人話下星期二真係九月頭了

一諗到下個月有埋apple出新機

黑貓又閪冧

我個小提琴無啦

慢慢唔心急
都未執好位放另一部電視

九龍灣黨鐵歡迎你

把劍諗住點樣display?

孤訂或成最後贏家

我坐巴士架

佢訂行喎....

只想要cg龍兔同OOR,但又無慢貨

你又知無

派鋪一向快過派住家

冇咁快知架
等下啦

毒撚無人權

Kikai兄早晨

預巴冇訂小提琴咩

哭兄早晨
Kikai兄早晨
全世界早晨

好彩我係嗰邊返工

有呀

你冇既話我讓比你嘛～

小智
機戰DD post度見人話最近好似有新pokemon game出

一向靠自己

又要衝老現

召喚小智

慳返啦

我名叫小智
但完全冇玩過Pokemon
所以唔關我事
齋睇唔玩
Anyway機戰DD垃圾到連Down都冇down到～

一定
收藏/玩都係咁正

被欺騙感情

下午係咪一車車NEO 會流眼淚?

一把913
一把劍
完美

佢個網寫左抽選wor,唔係魂shop日後開訂wor

依家喎
有冇咁勤力呀

又恥笑 預左架啦

邊有咁多現衝
到時真係衝唔到等我影完寫真
讓比你～若果泊巴冇全新癖既話

港魂 無抽選

重心

有冇鹼液味先
到時再算

睇fb班投資者係話會水浸

冇計，改呢個名果時
真係太震撼
我都比Pokemon欺騙感情
點建連甲賀忍蛙咁屌
都做唔到冠軍
明明已經人冇事
又唔使人買GTR

一車車我就開始

到時再傾～大家有得玩就okok

老註約炮

啲neo dcd好有靈性

阿妹

水浸好呀
等我衝多幾隻
屋企擺多幾隻
我要成日都見到Decade哥

好撚想佢出shf
派膠家族

我都等緊

真係一車車就屌多隻返黎重塗
試試果個叉電噴槍組
5月幾開始重塗Decade哥
到尋晚先完工
香港太多事發生了

家母:衰仔呀屌解個電視架多左個空位嘅,係咪又有新電視

佢隻粉紅唔識撈所以重塗不了

我又唔係溝佢隻色
近排搵到隻「寶石紅」油返黎
就咁原色上完又唔錯wor

隻油係邊間同幾號no.

Dcd打手

所以咪得返食炒,搶到孤仔開訂都叫好d

我係淘淘搵返黎
其實Decade哥呢隻色
個人認為上返層珍珠紅呢一類就可以
黎緊我都會買多支試多個牌子

乜都唔做就話食炒就一定食硬架啦
港魂開既咪自己衝下
衝唔到先食炒囉

Ded反而有魂限慢貨都好d,另外2款shf無先煩

小明好型
小明好丁
小明冇得頂Yeah~

港魂無抽選,點搶

子攻巴

丁死我

今日dhl冧閪埋?

我全都要

冇喎，仁叔買書今朝收埋貨

唔明

隻iron gg又話朝早送到

neo dcd自己噴+上logo水貼咁大工程
油洗唔洗搵馬雲 香港買都唔算貴姐

睇下有無送錯樓

如果係小智咁講嘅係珍珠色
應該係半透明漆,對啲logo影響好少

我冇時間行咁多模型鋪搵嘛
買開水貼順便買埋唔使煩
我自己on9開錯頭先變到咁大工程

見到霧子諗起有張gif
好似話咩大胸部我都有

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我全手油
若果有噴槍就影響好細
但手油就會花左Logo
同埋我自己厭Logo移印
隻色唔夠深先會咁做埋

ic 即係上返層類似coating既野
以為玩到唔滿意隻品紅自己再噴過

有wtsapp

急就去廁所啦

Exact7ly

一車車

有無用手油用既thinner
乾左無咁多筆觸

群氏好似有出延遲劑

成件事其實好on9
條腰帶我5月返黎玩左兩日就開始加工

第一次加工係想解決漏光問題
但完全冇做遮蓋就咁噴黑入面
但結果搞到外面有黑點
諗住拎稀釋油刷走
變左唔小心刷花左Drive Logo
雖然果時已經唔滿意Logo太淺

第二次就係試手油遮蓋補Logo
有八成似既本身諗住算唔再搞
但比我望到Youtube Rin_ch大
條Neo Decade重塗又搞到我心郁

所以搞到有第三次
的起心肝馬雲哂d野返黎一炮過搞

唔好用所有用嘅天拿
直接用噴槍用嘅天拿
但我反而鍾意咁樣有少少筆觸

DCD 變身轉form ，個下好鬼型，同埋好輕鬆感覺

有WhatsApp

救海東暴走果集變得仲寸

咁都引戰

係咪孤仔呀師兄？

唔撚等
食晏

係

未拎到

師兄邊間分店？
未收到通知

因為我幾鍾意髮絲紋
筆觸唔觸唔少都做到～
但變左要統一髮絲紋係難事

孤未收通知

我fb pm入數訂

未收到唔通十月貨

旺孤最快到貨

禾都係FB環保訂單
巧京京變左十月貨

我都收到孤仔通知了

十月再戰東京

仲未收到
好彩有舊個隻

留一

預巴要乜？

米國

負皮係俾你下面果句,羨慕妒忌恨

兔 東

六點嗰轉再試下

我又留得唔得

呢到好多人都要呢兩隻

基本上全世界都係咁滯,我們是....朋友吧!!!

這些機會不屬於我們
個個爭住含大乳

老闆點同

排

我六點會加油

講下笑

搞掂自己再救人

排住先可以嗎

原來大厷排左先
又輸

已經慣左隨緣

咁都負

五點仲有機會

喱部就難買啲

舊版靚好多

都靚

仲未收到孤通知 好驚屈左係十月貨

岩岩PM問左係8月單
不過葵孤要5點幾6點先到貨

成功收到炒孤通知

mafex去阿美直接訂

第一屆連登有愛巴打quota留位大賽開始

門口啲RG Nu仲吸引啦

到了

以為你淨係儲食玩機械人

想問係乜野玩法

件野九龍灣去咗荃灣

港魂究竟昏迷完未

每日一post

留名學嘢
唔係得返九龍灣中心咩

一直都想買BB隻恐龍仔,見呀美有爛盒特價順便要埋

仲係9龍灣

照字面解釋係仲存在

點解我冇份排

好耐無mon po想問下孤會唔會開ded

上年有開
今年唔知

係咪姐係無送過 左手交右手

打去客服

信孤

我好似無參賽

係都約預巴先

我果件無更新過動態

午市已開
留名跟進

飲埋杯珍奶先開工

今日真係推得好快

搶呀

仲未有鳩算孤wtsapp

會否今個星期六信和見

whatsapp到

咩意思

irongg 真心屌打, shf 紅黑就挽回些少聲譽

上年炒孤

問完有update=分左貨 開始出車派 但唔肯定當日會有 最遲9月3號先會派得曬

收到msg了

唔係講緊電基墮咩
岩岩收到wtsapp

今年魂展鳩算孤開唔開貼開咩價錢都係一個大問號

開咗啦

蘿蔔魂

shf 紅黑算抵玩 想等佢300中先入

Shf 紅黑gg真心掂 上色好過home coming同irongg

大熱門無呢

Me2

Mafex iron gg好貴
心大心細緊入唔入

shf個隻都唔平 再唔係入孩仔算

Shf irongg就不了
上年好平 我都平賣左

仲未有孤通知

mafex irongg值得入呀,隻色好sharp 好金屬感
ml 我仲未接受到

ml粗玩

我都收到孤仔message

Geed

旺孤 3點後
葵孤 5,6點
暫時好似係咁

可動測評
再販ball joint係冇上色,不過都係就住扭

有攝石腳擺pose種類多好多
iron gg 唔包帽

隻爪有咩評價

DCD上到1100了

隻色水錯撚哂都1100

炒家:係帝騎哥多多錢都買

新手一問
咩錯咗色水

新手同問

隻粉紅深淺唔統一

爪嘅ball joint再販係冇上色,不過都係扁實
ball joint連住爪同背脊2邊嘅栓有啲鬆容易甩出黎
爪嘅關節感覺上薄左一層但都係有啲實要就住扭

好似話隻品紅同皮套唔同色, 仲要身體唔同位既品紅深淺都唔同

班投資者等錢移民

爪可動咁講唔算高？

賣單救港

等睇食評

高嘅
牙籤咁脆弱

甲部份扁暗同唔知點解消光
腰部分就鮮色同半光澤

上個post有人放咗片

原來如此

SHF拉打特攝魂展綜合POST849 盡做

同埋喱條
SHF拉打特攝魂展綜合POST849 盡做

可能真實皮套都係咁呢

根本係食炒嘅養大班炒家胃口

無呀

你應該識開時王黎睇翻既我覺得

咁多人肯高價接, 又唔係有親, 三唔識七, 賣咁平做乜

條友真係cls 用膠板自己一砌...

炒家係唔會計較呢d，最緊要係乜啊.... 係decade嘛
係decade就有鑊氣
連時王呢d實跌嘅，出個dcd armor個價都可以穩穩定定

我都跟咗好耐

有無人識呢個

癲癲地

想收真骨黑金同究極kuuga應該咩價合理

市面上已經無合理價了 另外黑金小心老翻

等笨大不如自己嚟

同一人黎 佢final form自己砌哂

天才好靚

分分鐘靚過笨大自己出

靚過皮套

呢d真係人無我有既最高景界

有無訂左九孤既巴打收到ms

中文:
【开发者Blog】
DX 逢魔时王腰带 商品解说：
1，腰带本体的金色不是成型色，是全面金色涂装（腰带背面因为会有摩擦所以还是采用成型色）
2，腰带中央的显示屏不会固定显示「2018」。
3，收录了剧中变身前熔浆和巨大时表从地面浮出时的声音 。
4，收录了「变身解除音」，变身后长按按钮变身解除。
5， 收录台词——莊吾：10种，
逢魔时王（小山力也）：约30种！
同时还收录了小山力也每话op开头的解说台词！
然后Geiz・Woz的台词竟然也收录了进来！
来源：RP理查德

有geiz同woz聲同逄魔變身個爆地熔漿聲

仲諗緊買唔買

應該過千

新手一問
好高人氣

日冕mode幾型

聽講新平成zero最高人氣超人？

鳩騾啲泥膠人變左100蚊訂

藍精不了

預巴點做野架得10月貨

唔係呱
我撐Orb或者海染

係咪姐係我係第一個而家睇翻今朝張單

港暈仲暈緊

令和大隻佬領先緊

石黑英雄先係

聽講配音員人氣佔好多

想問近爪尖個關節有冇事？
第一水係好脆弱，屈一屈就裂開，好彩我就住來屈
但上2爪同樣位置都裂咗，尚算玩到
下2爪就無裂開

利申：已雙入iron spider

帝騎哥係咪著跑鞋都唔掂

你大獲啦，預巴好方丈㗎

近幾套超人我唯一睇哂就係Orb其他都係半途而廢

預咗無一間會有良心價
成日提住大家要訂就係因為咁

對上一套有睇嘅超人已經係nexus

九孤要6點，點捱

明明果排經過預巴間鋪仲未截

你個acc 第一帳單....btw你諗多咗

$950 秒速被要
其他升上$1100
首日衝現就自己衡量是否接受到炒價
參考：炒孤訂價$56x

貨量多少唔足以影響現貨價格
何況魂限唔訂就真係無, 佢特登訂多攞嚟炒你都無計

nexus
姬矢準同千樹bee

爪嘅關節都係有上色扁實
唔敢屈太多次

算啦口都臭,玩左咁多年,有愛既點都訂左

係無無！無無啊

咁你要小心啲玩啦，mafex iron spider 最大敗筆係爪嘅關節太脆弱
其他都好完美，完勝shf

哭泣巴好靚仔留返佢個比我

新平成個d算易追 得20幾集
平成初個d真係追死人

對上一套係Mebius

按比例縮 d爪真係咁幼無計

廢老個個一早唔訂，係要大結局先黎有愛

又取笑毒撚點跟

純粹研鳩
仁叔
48集後11800
49集後17800....

爪嘅關節我寧願佢整大少少
咁就唔會咁脆

今日返夜
仲諗住去觀摩下，睇下哭巴靚唔靚仔
上次見到國巴好靚仔

11800都已經炒起咗少少
廢老仲係炒孤498既年代 大贏家

TATOBA
TATOBA
TATOBA！

還原度高要承擔既風險

其實浸過熱水之後就好好多
我第一水都可以安心玩弄

如果喱隻出真骨肯定半日爆post
個個都係咁send喱張圖

仲未同我交過

陸續有嚟

同我交收就知咩叫真正既柒

係咪未有人收到九孤msg

方向正確

有機會

樓上有人話九孤6點

上面有人話6點後

我仲未收到

純粹講下被針對之後有咩小動作

我都未

有無機會十月

遲入坑真係慘過西

喺旺孤訂都未收到

Rip

Jared Leto又點會柒呢

訂嗰時仲專登問佢地係咪8月貨
佢仲答我係

幾時入

咪就係小智同Jared Leto係人都知咩樣啦 唔洗交收都知

我都驚驚地

我訂果日都係咁講
我好驚變10月

上次個網台話士人棄佢單會蝕到仆街

推得咁快點追post

我訂都有問係咪8月,佢話係既應該都今日派,九孤可能慢啲啫,或者直接收工後鏟上去拎

熱門嘢佢炒多兩嘢
冷門唔出奇

有無港魂

旺孤都未收到果位巴打就...

可能都係因為驚人棄單蝕錢先加返訂金
土人成日見佢好多現貨賣會唔會本身老現都難清

反而遲過佢訂嗰隻mk20就收到whatsapp
帝騎哥就影都冇

等緊+1

成日用人地老公既gif都有既

佢屎滾想去廁所咋

小智巴心聲:仲未同我交合過

你老公好好戲完全表達到我急屎等廁所個樣

葵孤

係咪10月貨？
打去問下好啲

fb有投資者表示5點有喎

剛剛收到了
唔知係咪有mon post

催催催，依家腥比你囉

我都未收到旺孤，但岩岩俾單問攞得未佢就俾左我

非

對唔住囉 心急想玩嘛

人人有得玩

負皮

等港魂買囉

好撚貴

5~6月左右

RIP

哭巴高大又靚仔

要住依條先

撳落去定等十月好

其他魂限有無先

唔撚記得鳩騾開過咩魂限

當香港班投資者開四位數字嘅時候....

唔好等，下次就變最後一水，咁個價就真係飛天

咁咪岩哂
即刻出坑可保平安

其實5-6月都算好
再早少少連時王嗰幾隻都炒緊

望望下又好似幾靚
有啲心郁郁

見到950都秒真係cls

開開心心炒玩具

唔入坑輕鬆食花生
祝各位輕鬆入手
有舊版唔追neo了

有人開始出價$950 徽dcd
真心定假膠，自己衡量

投資者心諗, 有咁高標咁高先, 就950啦, 無人買咪先減
第二個投資者見到950都比人秒, 我賣1500啦咁
9up

細聲d講

今日先入坑

班廚房佬一開始就炒高個市場
咁其他人見到人哋廚房佬開$1500
至少都開$1200，絕對唔會開$700
每次啲獲氣都係咁炒法

大家一齊出坑銀包

今日先入坑x2

出咗啦

大佬

無人抵制講經咩
利申：炒價寧願唔撚入玩小隻囉

Amazon 買左zio belt+zio-2同trinity，大約1000$，係咪貴左

Iwae
Avengers Endgame Blu-ray有得拎

係呀你去肥趣行轉好過啦

我覺得貴

有點貴

外國只可以網購

日仁寄唔到去你到

因為我見特價緊

順便問下，c hing成日講日魂港魂係乜嚟

收到藍精信息到貨

孤注一扭 信和114號舖 訂貨到貨通知

閣下預訂的
30461 假面超人Decade NeoDecade腰帶=真骨雕

已到貨，必須到信和114號舖取貨

如已取貨則無須理會

*請於收到"到貨通知"後21日之內憑單到＜旺角信和114號舖 孤注一扭＞取貨，逾期會視作放棄貨品，訂金亦不作退還*

*_此訊息不能作取貨之用_*

Whatsapp只作到貨通知之用，如有查詢請致電97942752

旺角信和中心114號鋪 一般營業時間為1:00PM-10:30PM

感謝

開開心心玩玩具

應該700-800左右就差唔多，不過算啦，買左就唔好諗了

然後898

支持

可能係左手同右手

真高我大半個頭，我矮撚

人人有骨玩

炒價唔會買

你咁靚女點同呀

前面對腳

借po玩具乘機影人對腳，仲要極速返龜j

個人建議你著返褲先

頂唔緊對腳成四章嘢

想見咁多位巴打

收返埋條賓周仔先

男人腳黎

無人親近我
未同過呢度巴絲打交絲係咪冇人權

啊嬸嚟

乜都J

你有無嘢想要/想放先
約炮係好容易的

一樣

一樣 傷心

一大堆人爭住含～

有兩隻負皮

傷心的厹

交收小圈子

引咗你幾次你都唔肯出嚟

褲都除埋 點知俾啲咁嘅嘢我睇

肥柒毒唔敢現真身

冷靜啲

因為呢到係小圈子
無即時送你落地獄算偷笑啦

喱度通常有圖既都好兩極
故事教訓我一定唔可以咁急除褲

黎一次shf po KFC聚會

我唔怕落地獄，我怕中sad多啲

地獄使者

我可否帶真花出席

我唔理你哋邊個帶 總之我要見到真花

放心，小圈子嘅各位，已經有人為大家訂咗地獄高鐵車票

問咗佢 佢話毒撚聚會不了

睇下就好啦，唔好郁手郁腳

今次衰衝動

你搵你個乜空啦，唔好搞真花

屌 得藍精張單 冇玩具一山

睇佢返貨啲圖，其他同期魂限都有
係冇DCD 真係明眼人都知佢咩料

呢張圖睇到懷疑人生

唔知wow咗未

全部人啲衫

屌 陣間出街睇下有冇現貨都唔撚益藍精

李光人對鞋 我睇唔透

你有佢訂單就找咗佢 唔再訂就ok

現就一定有嘅 係個價你接唔接受到姐

月讀加一分

係，如果之前訂咗藍精靈真骨dcd
記得要去攞貨，唔好益咗藍精靈

過1kk未

woz有d似kibi

好似過咗
聽聞有$1100，又有$1280

fb班投資者開四位數字了

玩小隻

有白點就要換 呢個係咩玩法

已經唔想po,你迫我

仲要加錢

揀錯廠玩了

其實邊隻

當玩少隻

個邏輯真係好好笑
全新開出黎又係白點咁點算

再加$200，再換

佢都唔係炒
純粹好心分享

呢個係想要完美品only
但bandai

傻人發現案

如果再抽大蛋又唔滿意 又加錢換

隻粉紅又幾似小朋友玩具

人生有幾多個200

粉紅色乳頭

霧子叫我唔好痴咁多毒撚

最慘係
若然你加完200換隻無白點
如果第度中sad又點算

李光人

笑咩，你都係毒撚

其一啦

冇顯微鏡冇份玩

雞雄我信
佢就一定唔係

咁都有200水位 似左手交右手

我發現到你

所以咪話

笑什麼 你也是偽毒

將壞處無限放大

請不要偷偷中傷奚厷

見佢失蹤鞭下佢

最左邊成個蘇民峰咁

雞雄哥

霧子先係未來人

泊霧子

唔~好~推~啦~

係喔，今日唔見奚厷上水嘅

收到國巴指令

夠啦，唔好再推

奚厷食女唔駛你教

一丁友去咗睇onepiece

半支八支八支半八支半

咁又係嘅，我呢啲毒撚邊有女食呀

小圈子又恰新手

咁多年後依然係我心入面既第一

決定玩少隻帝騎哥留返d錢黎課Ro

進之助最爽啦，第一集就望到

其實轉下人開post 好似唔錯

我叫左佢地唔好推架啦

叫多次先
唔~好~推~啦~

少啲電話轟炸

預左架啦（退休）

交返比你了

阿國

我要做新手

推推推

都係你開

交俾你啦

大乳今次真嬲

dcd？我仲未收到

我想做新手

推啦～
泊巴出事

我有響應你呼籲㗎，國巴

準備搭黨鐵進入黑洞網都上唔到

衝左出黎

嬲乜鳩

無得你揀嫁啦老闆

雞雄哥終於講返句人話

1001

攪到人地出幫話無老現啦

出聲*

雞雄呢啲叫霸氣
食女又得，講人話又得，得咗

矮王老婆隨住矮王既結束都開始唔見人
定已經改左名

霸住啲女

屈屈屈

又屈

改咗名叫我老公狗宮格

開post大戰即將開始

大乳又贏

關係複雜